估唔到連我都確診左。。。

確診左有戀童癖..

行撚開啦

仲以為圖入面有

毒撚好可怕

又邊個==

笑死
有聲

好醜

佢幾多歲？

情人節比佢放左飛機

邊急童呀
好撚老

why..

嫌老士？ 光復香港時代革命五大訴求缺一不可兄弟爬山各自努力不分化不篤灰不割席

唔係個個人都可以同我合照的..

咩意思..

童..

Too old

I like

幾好笑

2分...

咁都old？

唔好笑..真事來的..

樓上生肺炎🙏🏻

屌！

樓上都生肺炎🙏🏻

。

拉

冇用post 都上熱門
拉

無人想知啊

好撚似。。。

我都想知
有無人答到

I thought I had it all together
But I was led astray
The day you walked away
You were the clock
That was ticking in my heart
Changed my state of mind
(lady and gentlemen)
But love's so hard to find (we got him)

睇醫生啦

最尾果張相影到佢得一米左右

童童幾識襯衫